{"id":695,"date":"2021-07-14T15:26:13","date_gmt":"2021-07-14T13:26:13","guid":{"rendered":"https:\/\/www.ktur.fr\/?page_id=695"},"modified":"2023-07-27T09:20:54","modified_gmt":"2023-07-27T07:20:54","slug":"legal","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.ktur.fr\/legal\/","title":{"rendered":"L\u00e9gal"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"695\" class=\"elementor elementor-695\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-36092695 elementor-section-full_width elementor-section-height-min-height elementor-section-items-stretch elementor-section-height-default\" data-id=\"36092695\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-4b58cca1 elementor-hidden-tablet elementor-hidden-mobile\" data-id=\"4b58cca1\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e4f4106 elementor-widget elementor-widget-theme-site-logo elementor-widget-image\" data-id=\"e4f4106\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"theme-site-logo.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.ktur.fr\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"1080\" height=\"1080\" src=\"https:\/\/www.ktur.fr\/wp-content\/uploads\/C-Users-louis-AppData-Local-Packages-BlueMail.BlueMailEmail_t08282y3j4hc4-LocalCache-Roaming-BlueMail-Content-G-Inline-_71_46_50_95_51_118_80_69_46_48_95_51_118_81_65-Logo-ktur-fond-transparent.png\" class=\"attachment-full size-full wp-image-2206\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.ktur.fr\/wp-content\/uploads\/C-Users-louis-AppData-Local-Packages-BlueMail.BlueMailEmail_t08282y3j4hc4-LocalCache-Roaming-BlueMail-Content-G-Inline-_71_46_50_95_51_118_80_69_46_48_95_51_118_81_65-Logo-ktur-fond-transparent.png 1080w, https:\/\/www.ktur.fr\/wp-content\/uploads\/C-Users-louis-AppData-Local-Packages-BlueMail.BlueMailEmail_t08282y3j4hc4-LocalCache-Roaming-BlueMail-Content-G-Inline-_71_46_50_95_51_118_80_69_46_48_95_51_118_81_65-Logo-ktur-fond-transparent-300x300.png 300w, https:\/\/www.ktur.fr\/wp-content\/uploads\/C-Users-louis-AppData-Local-Packages-BlueMail.BlueMailEmail_t08282y3j4hc4-LocalCache-Roaming-BlueMail-Content-G-Inline-_71_46_50_95_51_118_80_69_46_48_95_51_118_81_65-Logo-ktur-fond-transparent-1024x1024.png 1024w, https:\/\/www.ktur.fr\/wp-content\/uploads\/C-Users-louis-AppData-Local-Packages-BlueMail.BlueMailEmail_t08282y3j4hc4-LocalCache-Roaming-BlueMail-Content-G-Inline-_71_46_50_95_51_118_80_69_46_48_95_51_118_81_65-Logo-ktur-fond-transparent-150x150.png 150w, https:\/\/www.ktur.fr\/wp-content\/uploads\/C-Users-louis-AppData-Local-Packages-BlueMail.BlueMailEmail_t08282y3j4hc4-LocalCache-Roaming-BlueMail-Content-G-Inline-_71_46_50_95_51_118_80_69_46_48_95_51_118_81_65-Logo-ktur-fond-transparent-768x768.png 768w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ba73009\" data-id=\"ba73009\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-32f6a5f9 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"32f6a5f9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">L\u00e9gal<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5c75fc2e elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"5c75fc2e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Pour toutes demandes veuillez vous r\u00e9f\u00e9rer \u00e0 la rubrique \"contacts\"<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-482e0cba elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"482e0cba\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-3c3595f2\" data-id=\"3c3595f2\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1058d773 elementor-widget elementor-widget-accordion\" data-id=\"1058d773\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"accordion.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-accordion\" role=\"tablist\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-accordion-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-2741\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"1\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-2741\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon elementor-accordion-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-opened\"><i class=\"fas fa-caret-up\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-accordion-title\" href=\"\">Politique de confidentialit\u00e9<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-2741\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"1\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-2741\"><h5><b>POLITIQUE DE CONFIDENTIALIT\u00c9<\/b><\/h5><h6><b>www.ktur.fr<\/b><\/h6><h5><b>Le but de cette politique de confidentialit\u00e9<\/b><\/h5><p><span style=\"font-weight: 400;\">Le but de cette politique de confidentialit\u00e9 est d&rsquo;informer les utilisateurs de notre site des donn\u00e9es personnelles que nous recueillerons ainsi que les informations suivantes, le cas \u00e9ch\u00e9ant :<\/span><\/p><ol><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Les donn\u00e9es personnelles que nous recueillerons<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">L\u2019utilisation des donn\u00e9es recueillies<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Qui a acc\u00e8s aux donn\u00e9es recueillies<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Les droits des utilisateurs du site<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">La politique de cookies du site<\/span><\/li><\/ol><p><span style=\"font-weight: 400;\">Cette politique de confidentialit\u00e9 fonctionne parall\u00e8lement aux conditions g\u00e9n\u00e9rales d\u2019utilisation de notre site.<\/span><\/p><h3><b>Lois applicables<\/b><\/h3><p><span style=\"font-weight: 400;\">Conform\u00e9ment au <\/span><i><span style=\"font-weight: 400;\">R\u00e8glement g\u00e9n\u00e9ral sur la protection des donn\u00e9es <\/span><\/i><span style=\"font-weight: 400;\">(RGPD), cette politique de confidentialit\u00e9 est conforme aux r\u00e8glements suivants.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Les donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel doivent \u00eatre :<\/span><\/p><ol><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">trait\u00e9es de mani\u00e8re licite, loyale et transparente au regard de la personne concern\u00e9e (lic\u00e9it\u00e9, loyaut\u00e9, transparence) ;<\/span><\/li><\/ol><ol><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">collect\u00e9es pour des finalit\u00e9s d\u00e9termin\u00e9es, explicites et l\u00e9gitimes, et ne pas \u00eatre trait\u00e9es ult\u00e9rieurement d&rsquo;une mani\u00e8re incompatible avec ces finalit\u00e9s; le traitement ult\u00e9rieur \u00e0 des fins archivistiques dans l&rsquo;int\u00e9r\u00eat public, \u00e0 des fins de recherche scientifique ou historique ou \u00e0 des fins statistiques n&rsquo;est pas consid\u00e9r\u00e9, conform\u00e9ment \u00e0 l&rsquo;article 89, paragraphe 1, comme incompatible avec les finalit\u00e9s initiales (limitation des finalit\u00e9s) ;<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">ad\u00e9quates, pertinentes et limit\u00e9es \u00e0 ce qui est n\u00e9cessaire au regard des finalit\u00e9s pour lesquelles elles sont trait\u00e9es (minimisation des donn\u00e9es) ;<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">exactes et, si n\u00e9cessaire, tenues \u00e0 jour; toutes les mesures raisonnables doivent \u00eatre prises pour que les donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel qui sont inexactes, eu \u00e9gard aux finalit\u00e9s pour lesquelles elles sont trait\u00e9es, soient effac\u00e9es ou rectifi\u00e9es sans tarder (exactitude) ;<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">conserv\u00e9es sous une forme permettant l&rsquo;identification des personnes concern\u00e9es pendant une dur\u00e9e n&rsquo;exc\u00e9dant pas celle n\u00e9cessaire au regard des finalit\u00e9s pour lesquelles elles sont trait\u00e9es; les donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel peuvent \u00eatre conserv\u00e9es pour des dur\u00e9es plus longues dans la mesure o\u00f9 elles seront trait\u00e9es exclusivement \u00e0 des fins archivistiques dans l&rsquo;int\u00e9r\u00eat public, \u00e0 des fins de recherche scientifique ou historique ou \u00e0 des fins statistiques conform\u00e9ment \u00e0 l&rsquo;article 89, paragraphe 1, pour autant que soient mises en \u0153uvre les mesures techniques et organisationnelles appropri\u00e9es requises par le r\u00e8glement afin de garantir les droits et libert\u00e9s de la personne concern\u00e9e (limitation de la conservation) ;<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">trait\u00e9es de fa\u00e7on \u00e0 garantir une s\u00e9curit\u00e9 appropri\u00e9e des donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel, y compris la protection contre le traitement non autoris\u00e9 ou illicite et contre la perte, la destruction ou les d\u00e9g\u00e2ts d&rsquo;origine accidentelle, \u00e0 l&rsquo;aide de mesures techniques ou organisationnelles appropri\u00e9es (int\u00e9grit\u00e9 et confidentialit\u00e9).<\/span><\/li><\/ol><p><span style=\"font-weight: 400;\">Le traitement n&rsquo;est licite que si, et dans la mesure o\u00f9, au moins une des conditions suivantes est remplie :<\/span><\/p><ol><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">la personne concern\u00e9e a consenti au traitement de ses donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel pour une ou plusieurs finalit\u00e9s sp\u00e9cifiques ;<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">le traitement est n\u00e9cessaire \u00e0 l&rsquo;ex\u00e9cution d&rsquo;un contrat auquel la personne concern\u00e9e est partie ou \u00e0 l&rsquo;ex\u00e9cution de mesures pr\u00e9contractuelles prises \u00e0 la demande de celle-ci ;<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">le traitement est n\u00e9cessaire au respect d&rsquo;une obligation l\u00e9gale \u00e0 laquelle le responsable du traitement est soumis ;<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">le traitement est n\u00e9cessaire \u00e0 la sauvegarde des int\u00e9r\u00eats vitaux de la personne concern\u00e9e ou d&rsquo;une autre personne physique ;<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">le traitement est n\u00e9cessaire \u00e0 l&rsquo;ex\u00e9cution d&rsquo;une mission d&rsquo;int\u00e9r\u00eat public ou relevant de l&rsquo;exercice de l&rsquo;autorit\u00e9 publique dont est investi le responsable du traitement ;<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">le traitement est n\u00e9cessaire aux fins des int\u00e9r\u00eats l\u00e9gitimes poursuivis par le responsable du traitement ou par un tiers, \u00e0 moins que ne pr\u00e9valent les int\u00e9r\u00eats ou les libert\u00e9s et droits fondamentaux de la personne concern\u00e9e qui exigent une protection des donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel, notamment lorsque la personne concern\u00e9e est un<\/span><\/li><\/ol><p><span style=\"font-weight: 400;\">Pour les r\u00e9sidents de l\u2019\u00c9tat de Californie, cette politique de confidentialit\u00e9 vise \u00e0 se conformer \u00e0 la <\/span><i><span style=\"font-weight: 400;\">California Consumer Privacy Act (CCPA)<\/span><\/i><span style=\"font-weight: 400;\">. S\u2019il y a des incoh\u00e9rences entre ce document et la <\/span><i><span style=\"font-weight: 400;\">CCPA<\/span><\/i><span style=\"font-weight: 400;\">, la l\u00e9gislation de l\u2019\u00c9tat s\u2019appliquera. Si nous constatons des incoh\u00e9rences, nous modifierons notre politique pour nous conformer \u00e0 la loi pertinente.<\/span><\/p><h3><b>Consentement<\/b><\/h3><p><span style=\"font-weight: 400;\">Les utilisateurs conviennent qu\u2019en utilisant notre site, ils consentent \u00e0 :<\/span><\/p><ol><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">les conditions \u00e9nonc\u00e9es dans la pr\u00e9sente politique de confidentialit\u00e9 et<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">la collecte, l\u2019utilisation et la conservation des donn\u00e9es \u00e9num\u00e9r\u00e9es dans la pr\u00e9sente<\/span><\/li><\/ol><h3><b>Donn\u00e9es personnelles que nous collectons Donn\u00e9es collect\u00e9es automatiquement<\/b><\/h3><p><span style=\"font-weight: 400;\">Lorsque vous visitez et utilisez notre site, nous pouvons automatiquement recueillir et conserver les renseignements suivants :<\/span><\/p><ol><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Lieu<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Liens un utilisateur clique tout en utilisant le site<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Contenu que l\u2019utilisateur consulte sur votre site<\/span><\/li><\/ol><h3><b>Donn\u00e9es recueillies de fa\u00e7on non automatique<\/b><\/h3><p><span style=\"font-weight: 400;\">Nous pouvons \u00e9galement collecter les donn\u00e9es suivantes lorsque vous effectuez certaines fonctions sur notre site :<\/span><\/p><ol><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Pr\u00e9nom et nom<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Date de naissance<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Sexe<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Email<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Domicile<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Information de paiement<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Donn\u00e9es de remplissage automatique<\/span><\/li><\/ol><p><span style=\"font-weight: 400;\">Ces donn\u00e9es peuvent \u00eatre recueillies au moyen des m\u00e9thodes suivantes : Enregistrement d&rsquo;un compte ou lors d&rsquo;une passation de commande<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Veuillez noter que nous ne collectons que les donn\u00e9es qui nous aident \u00e0 atteindre l\u2019objectif \u00e9nonc\u00e9 dans cette politique de confidentialit\u00e9. Nous ne recueillerons pas de donn\u00e9es suppl\u00e9mentaires sans vous en informer au pr\u00e9alable.<\/span><\/p><h3><b>Comment nous utilisons les donn\u00e9es personnelles<\/b><\/h3><p><span style=\"font-weight: 400;\">Les donn\u00e9es personnelles recueillies sur notre site seront utilis\u00e9es uniquement aux fins pr\u00e9cis\u00e9es dans la pr\u00e9sente politique ou indiqu\u00e9es sur les pages pertinentes de notre site. Nous n\u2019utiliserons pas vos donn\u00e9es au-del\u00e0 de ce que nous divulguerons.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Les donn\u00e9es que nous recueillons automatiquement sont utilis\u00e9es aux fins suivantes :<\/span><\/p><ol><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Via les statistiques de l&rsquo;h\u00e9bergeur et du CMS<\/span><\/li><\/ol><p><span style=\"font-weight: 400;\">Les donn\u00e9es que nous recueillons lorsque l\u2019utilisateur ex\u00e9cute certaines fonctions peuvent \u00eatre utilis\u00e9es aux fins suivantes :<\/span><\/p><ol><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Traitement uniquement pour la vente des produits et leur livraison<\/span><\/li><\/ol><h3><b>Avec qui nous partageons les donn\u00e9es personnelles Employ\u00e9s<\/b><\/h3><p><span style=\"font-weight: 400;\">Nous pouvons divulguer \u00e0 tout membre de notre organisation les donn\u00e9es utilisateur dont il a raisonnablement besoin pour r\u00e9aliser les objectifs \u00e9nonc\u00e9s dans la pr\u00e9sente politique.<\/span><\/p><h3><b>Tierces parties<\/b><\/h3><p><span style=\"font-weight: 400;\">Nous pouvons partager les donn\u00e9es utilisateur avec les tiers suivants :<\/span><\/p><ol><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Prestataire de livraison<\/span><\/li><\/ol><p><span style=\"font-weight: 400;\">Nous pouvons partager les donn\u00e9es utilisateur avec des tiers aux fins suivantes :<\/span><\/p><ol><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Informations de livraisons<\/span><\/li><\/ol><p><span style=\"font-weight: 400;\">Les tiers ne seront pas en mesure d\u2019acc\u00e9der aux donn\u00e9es des utilisateurs au-del\u00e0 de ce qui est raisonnablement n\u00e9cessaire pour atteindre l\u2019objectif donn\u00e9.<\/span><\/p><h3><b>Autres divulgations<\/b><\/h3><p><span style=\"font-weight: 400;\">Nous nous engageons \u00e0 ne pas vendre ou partager vos donn\u00e9es avec d&rsquo;autres tiers, sauf dans les cas suivants :<\/span><\/p><ol><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">si la loi l&rsquo;exige<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">si elle est requise pour toute proc\u00e9dure judiciaire<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">pour prouver ou prot\u00e9ger nos droits l\u00e9gaux<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">\u00e0 des acheteurs ou des acheteurs potentiels de cette soci\u00e9t\u00e9 dans le cas o\u00f9 nous cherchons \u00e0 la vendre la soci\u00e9t\u00e9<\/span><\/li><\/ol><p><span style=\"font-weight: 400;\">Si vous suivez des hyperliens de notre site vers un autre site, veuillez noter que nous ne sommes pas responsables et n\u2019avons pas de contr\u00f4le sur leurs politiques et pratiques de confidentialit\u00e9.<\/span><\/p><h3><b>Combien de temps nous stockons les donn\u00e9es personnelles<\/b><\/h3><p><span style=\"font-weight: 400;\">Nous ne conservons pas les donn\u00e9es des utilisateurs au-del\u00e0 de ce qui est n\u00e9cessaire pour atteindre les fins pour lesquelles elles sont recueillies.<\/span><\/p><h3><b>Comment nous prot\u00e9geons vos donn\u00e9es personnelles<\/b><\/h3><p><span style=\"font-weight: 400;\">Afin d\u2019assurer la protection de votre s\u00e9curit\u00e9, nous utilisons le protocole de s\u00e9curit\u00e9 de la couche transport pour transmettre des renseignements personnels dans notre syst\u00e8me.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Toutes les donn\u00e9es stock\u00e9es dans notre syst\u00e8me sont bien s\u00e9curis\u00e9es et ne sont accessibles qu\u2019\u00e0 nos employ\u00e9s. Nos employ\u00e9s sont li\u00e9s par des accords de confidentialit\u00e9 stricts et une violation de cet accord entra\u00eenerait le licenciement de l&#8217;employ\u00e9.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Alors que nous prenons toutes les pr\u00e9cautions raisonnables pour nous assurer que nos donn\u00e9es d\u2019utilisateur sont s\u00e9curis\u00e9es et que les utilisateurs sont prot\u00e9g\u00e9s, il reste toujours du risque de pr\u00e9judice. L\u2019Internet en sa totalit\u00e9 peut \u00eatre, parfois, peu s\u00fbr et donc nous sommes incapables de garantir la s\u00e9curit\u00e9 des donn\u00e9es des utilisateurs au-del\u00e0 de ce qui est raisonnablement pratique.<\/span><\/p><h3><b>Mineurs<\/b><\/h3><p><span style=\"font-weight: 400;\">Le RGPD pr\u00e9cise que les personnes de moins de 15 ans sont consid\u00e9r\u00e9es comme des mineurs aux fins de la collecte de donn\u00e9es. Les mineurs doivent avoir le consentement d\u2019un repr\u00e9sentant l\u00e9gal pour que leurs donn\u00e9es soient recueillies, trait\u00e9es et utilis\u00e9es.<\/span><\/p><h3><b>Vos droits en tant qu\u2019utilisateur<\/b><\/h3><p><span style=\"font-weight: 400;\">En vertu du RGPD, les utilisateurs ont les droits suivants en tant que personnes concern\u00e9es :<\/span><\/p><ol><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">droit d\u2019acc\u00e8s<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">droit de rectification<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">droit \u00e0 l\u2019effacement<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">droit de restreindre le traitement<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">droit \u00e0 la portabilit\u00e9 des donn\u00e9es<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">droit d&rsquo;objection<\/span><\/li><\/ol><p><span style=\"font-weight: 400;\">Vous trouverez de plus amples informations sur ces droits au chapitre 3 (art 12-23) du RGPD.<\/span><\/p><h3><b>Comment modifier, supprimer ou contester les donn\u00e9es recueillies<\/b><\/h3><p><span style=\"font-weight: 400;\">Si vous souhaitez que vos renseignements soient supprim\u00e9s ou modifi\u00e9s d\u2019une fa\u00e7on ou d\u2019une autre, veuillez communiquer ici :<\/span><\/p><div>contact@<wbr \/>ktur.<wbr \/>fr<wbr \/><\/div><p>07 69 55 51 42<\/p><h3><b>Politique sur les cookies<\/b><\/h3><p><span style=\"font-weight: 400;\">Un cookie est un petit fichier, stock\u00e9 sur le disque dur d\u2019un utilisateur par le site Web. Son but est de recueillir des donn\u00e9es relatives aux habitudes de navigation de l\u2019utilisateur.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Nous utilisons les types de cookies suivants sur notre site :<\/span><\/p><h4><b>a.\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 <\/b> <b>Cookies fonctionnels<\/b><\/h4><p><span style=\"font-weight: 400;\">Nous les utilisons pour m\u00e9moriser toutes les s\u00e9lections que vous faites sur notre site afin qu\u2019elles soient sauvegard\u00e9es pour vos prochaines visites.<\/span><\/p><h4><b>b. \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 <\/b> <b>Cookies analytiques<\/b><\/h4><p><span style=\"font-weight: 400;\">Cela nous permet d\u2019am\u00e9liorer la conception et la fonctionnalit\u00e9 de notre site en recueillant des donn\u00e9es sur le contenu auquel vous acc\u00e9dez et sur lequel vous vous accrochez en utilisant notre site.<\/span><\/p><h4><b>c.\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 <\/b> <b>Cookies de ciblage<\/b><\/h4><p><span style=\"font-weight: 400;\">Ces cookies collectent des donn\u00e9es sur la fa\u00e7on dont vous utilisez le site et vos pr\u00e9f\u00e9rences.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Cela nous permet de rendre les informations que vous voyez sur notre site plus promotionnelles et cibl\u00e9es pour vous.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Vous pouvez choisir d\u2019\u00eatre averti chaque fois qu\u2019un cookie est transmis. Vous pouvez \u00e9galement choisir de d\u00e9sactiver les cookies enti\u00e8rement dans votre navigateur Internet, mais cela peut diminuer la qualit\u00e9 de votre exp\u00e9rience d\u2019utilisation.<\/span><\/p><h3><b>Cookies tiers<\/b><\/h3><p><span style=\"font-weight: 400;\">Nous pouvons utiliser des cookies tiers sur notre site pour atteindre les objectifs suivants :<\/span><\/p><ol><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Surveiller les pr\u00e9f\u00e9rences des utilisateurs pour adapter les publicit\u00e9s autour de leurs int\u00e9r\u00eats.<\/span><\/li><\/ol><h3><b>Dispositions suppl\u00e9mentaires<\/b><\/h3><h4><b>Modifications<\/b><\/h4><p><span style=\"font-weight: 400;\">Cette politique de confidentialit\u00e9 peut \u00eatre modifi\u00e9e \u00e0 l\u2019occasion afin de maintenir la conformit\u00e9 avec la loi et de tenir compte de tout changement \u00e0 notre processus de collecte de donn\u00e9es. Nous recommandons \u00e0 nos utilisateurs de v\u00e9rifier notre politique de temps \u00e0 autre pour s\u2019assurer qu\u2019ils<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">soient inform\u00e9s de toute mise \u00e0 jour. Au besoin, nous pouvons informer les utilisateurs par courriel des changements apport\u00e9s \u00e0 cette politique.<\/span><\/p><h3><b>Contact<\/b><\/h3><p><span style=\"font-weight: 400;\">Si vous avez des questions \u00e0 nous poser, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 communiquer avec nous en utilisant ce qui suit :<\/span><\/p><p>07 69 55 51 42<\/p><div>contact@<wbr \/>ktur.<wbr \/>fr<wbr \/><\/div><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-accordion-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-2742\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"2\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-2742\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon elementor-accordion-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-opened\"><i class=\"fas fa-caret-up\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-accordion-title\" href=\"\">Mentions l\u00e9gales<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-2742\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"2\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-2742\"><h3><b>Mentions l\u00e9gales<\/b><\/h3><p><span style=\"font-weight: 400;\">Conform\u00e9ment aux dispositions des Articles 6-III et 19 de la Loi n\u00b02004-575 du 21 juin 2004 pour la Confiance dans l\u2019\u00e9conomie num\u00e9rique, dite L.C.E.N., il est port\u00e9 \u00e0 la connaissance des Utilisateurs du site <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">https:\/\/www.ktur.fr\/<\/span> <span style=\"font-weight: 400;\">les pr\u00e9sentes mentions l\u00e9gales.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">La connexion et la navigation sur le site ktur.fr\u00a0par l\u2019Utilisateur implique acceptation int\u00e9grale et sans r\u00e9serve des pr\u00e9sentes mentions l\u00e9gales.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Ces derni\u00e8res sont accessibles sur le site \u00e0 la rubrique \u00ab Mentions l\u00e9gales \u00bb.<\/span><\/p><h3><b>ARTICLE 1 : L\u2019\u00e9diteur<\/b><\/h3><p><span style=\"font-weight: 400;\">L\u2019\u00e9dition et la direction de la publication du site <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">https:\/\/www.ktur.fr\/ <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">est assur\u00e9e par Weblight, domicili\u00e9e au 37E Avenue des Massettes, dont l&rsquo;adresse e-mail est contact@weblight.fr.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">La soci\u00e9t\u00e9 est assujettie au RCS de Chamb\u00e9ry avec le num\u00e9ro B <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">900388836 et le num\u00e9ro de TVA FR51900388836.<\/span><\/p><h3><b>ARTICLE 2 : L\u2019h\u00e9bergeur<\/b><\/h3><p><span style=\"font-weight: 400;\">L&rsquo;h\u00e9bergeur du site <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">https:\/\/ktur.fr\/<\/span><span style=\"font-weight: 400;\"> est <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">O2SWITCH<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">, dont le si\u00e8ge social est situ\u00e9 au dont le si\u00e8ge social est situ\u00e9 au <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">224 BD GUSTAVE FLAUBERT 63000 CLERMONT-FERRAND<\/span><\/p><h3><b>ARTICLE 3 : Acc\u00e8s au site<\/b><\/h3><p><span style=\"font-weight: 400;\">Le site est accessible par tout endroit, 7j\/7, 24h\/24 sauf cas de force majeure, interruption programm\u00e9e ou non et pouvant d\u00e9coulant d\u2019une n\u00e9cessit\u00e9 de maintenance.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">En cas de modification, interruption ou suspension des services le site <\/span><i><span style=\"font-weight: 400;\">https:\/\/www.ktur.fr<\/span><\/i>\u00a0<span style=\"font-weight: 400;\">ne saurait \u00eatre tenu responsable.<\/span><\/p><h3><b>ARTICLE 4 : Collecte des donn\u00e9es<\/b><\/h3><p><span style=\"font-weight: 400;\">Le site assure \u00e0 l&rsquo;Utilisateur une collecte et un traitement d&rsquo;informations personnelles dans le respect de la vie priv\u00e9e conform\u00e9ment \u00e0 la loi n\u00b078-17 du 6 janvier 1978 relative \u00e0 l&rsquo;informatique, aux fichiers et aux libert\u00e9s.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">En vertu de la loi Informatique et Libert\u00e9s, en date du 6 janvier 1978, l&rsquo;Utilisateur dispose d&rsquo;un droit d&rsquo;acc\u00e8s, de rectification, de suppression et d&rsquo;opposition de ses donn\u00e9es personnelles. L&rsquo;Utilisateur exerce ce droit :<\/span><\/p><ul><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\"><span style=\"font-weight: 400;\"><span style=\"font-weight: 400;\">par mail \u00e0 l&rsquo;adresse mail<\/span><\/span><\/span><div>contact@<wbr \/>ktur.<wbr \/>fr\u00a0 ;<\/div><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\"><span style=\"font-weight: 400;\">par voie postale au <\/span><\/span><span style=\"font-weight: 400;\"><span style=\"font-weight: 400;\">4b Rue Victor Hugo 91300 Massy <\/span><\/span><span style=\"font-weight: 400;\">;<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">via un formulaire de contact ;<\/span><\/li><\/ul><h3><b>ARTICLE 5 : Cookies<\/b><\/h3><p><span style=\"font-weight: 400;\">L\u2019Utilisateur est inform\u00e9 que lors de ses visites sur le site, un cookie peut s\u2019installer automatiquement sur son logiciel de navigation.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">En naviguant sur le site, il les accepte.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Un cookie est un \u00e9l\u00e9ment qui ne permet pas d\u2019identifier l\u2019Utilisateur mais sert \u00e0 enregistrer des informations relatives \u00e0 la navigation de celui-ci sur le site Internet. L\u2019Utilisateur pourra d\u00e9sactiver ce cookie par l\u2019interm\u00e9diaire des param\u00e8tres figurant au sein de son logiciel de navigation.<\/span><\/p><h3><b>ARTICLE 6 : Propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle<\/b><\/h3><p><span style=\"font-weight: 400;\">Toute utilisation, reproduction, diffusion, commercialisation, modification de toute ou partie du site <\/span><i><span style=\"font-weight: 400;\">https:\/\/www.ktur.fr<\/span><\/i><span style=\"font-weight: 400;\">, sans autorisation de l\u2019Editeur est prohib\u00e9e et pourra entra\u00een\u00e9e des actions et poursuites judiciaires telles que notamment pr\u00e9vues par le Code de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle et le Code civil.<\/span><\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4406ed50 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"4406ed50\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-57f5b43f elementor-icon-list--layout-inline elementor-align-center elementor-list-item-link-full_width elementor-widget elementor-widget-icon-list\" data-id=\"57f5b43f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon-list.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<ul class=\"elementor-icon-list-items elementor-inline-items\">\n\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item elementor-inline-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/KturVTC\" target=\"_blank\">\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fab fa-facebook-f\"><\/i>\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\"><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item elementor-inline-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/wa.me\/p\/6225444777578024\/33769555142\" target=\"_blank\">\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fab fa-whatsapp\"><\/i>\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\"><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t<\/ul>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L\u00e9gal Pour toutes demandes veuillez vous r\u00e9f\u00e9rer \u00e0 la rubrique \u00ab\u00a0contacts\u00a0\u00bb Politique de confidentialit\u00e9 POLITIQUE DE CONFIDENTIALIT\u00c9 www.ktur.fr Le but de cette politique de confidentialit\u00e9 Le but de cette politique de confidentialit\u00e9 est d&rsquo;informer les utilisateurs de notre site des donn\u00e9es personnelles que nous recueillerons ainsi que les informations suivantes, le cas \u00e9ch\u00e9ant : Les [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":2206,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>L\u00e9gal - Ktur<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.ktur.fr\/legal\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"L\u00e9gal - Ktur\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"L\u00e9gal Pour toutes demandes veuillez vous r\u00e9f\u00e9rer \u00e0 la rubrique \u00ab\u00a0contacts\u00a0\u00bb Politique de confidentialit\u00e9 POLITIQUE DE CONFIDENTIALIT\u00c9 www.ktur.fr Le but de cette politique de confidentialit\u00e9 Le but de cette politique de confidentialit\u00e9 est d&rsquo;informer les utilisateurs de notre site des donn\u00e9es personnelles que nous recueillerons ainsi que les informations suivantes, le cas \u00e9ch\u00e9ant : Les [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.ktur.fr\/legal\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ktur\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-07-27T07:20:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.ktur.fr\/wp-content\/uploads\/C-Users-louis-AppData-Local-Packages-BlueMail.BlueMailEmail_t08282y3j4hc4-LocalCache-Roaming-BlueMail-Content-G-Inline-_71_46_50_95_51_118_80_69_46_48_95_51_118_81_65-Logo-ktur-fond-transparent.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"11 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.ktur.fr\/legal\/\",\"url\":\"https:\/\/www.ktur.fr\/legal\/\",\"name\":\"L\u00e9gal - Ktur\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ktur.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-07-14T13:26:13+00:00\",\"dateModified\":\"2023-07-27T07:20:54+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ktur.fr\/legal\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.ktur.fr\/legal\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.ktur.fr\/legal\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.ktur.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"L\u00e9gal\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.ktur.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.ktur.fr\/\",\"name\":\"Ktur\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ktur.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.ktur.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.ktur.fr\/#organization\",\"name\":\"Ktur\",\"url\":\"https:\/\/www.ktur.fr\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.ktur.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.ktur.fr\/wp-content\/uploads\/C-Users-louis-AppData-Local-Packages-BlueMail.BlueMailEmail_t08282y3j4hc4-LocalCache-Roaming-BlueMail-Content-G-Inline-_71_46_50_95_51_118_80_69_46_48_95_51_118_81_65-Logo-ktur-fond-transparent.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.ktur.fr\/wp-content\/uploads\/C-Users-louis-AppData-Local-Packages-BlueMail.BlueMailEmail_t08282y3j4hc4-LocalCache-Roaming-BlueMail-Content-G-Inline-_71_46_50_95_51_118_80_69_46_48_95_51_118_81_65-Logo-ktur-fond-transparent.png\",\"width\":1080,\"height\":1080,\"caption\":\"Ktur\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ktur.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"L\u00e9gal - Ktur","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.ktur.fr\/legal\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"L\u00e9gal - Ktur","og_description":"L\u00e9gal Pour toutes demandes veuillez vous r\u00e9f\u00e9rer \u00e0 la rubrique \u00ab\u00a0contacts\u00a0\u00bb Politique de confidentialit\u00e9 POLITIQUE DE CONFIDENTIALIT\u00c9 www.ktur.fr Le but de cette politique de confidentialit\u00e9 Le but de cette politique de confidentialit\u00e9 est d&rsquo;informer les utilisateurs de notre site des donn\u00e9es personnelles que nous recueillerons ainsi que les informations suivantes, le cas \u00e9ch\u00e9ant : Les [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.ktur.fr\/legal\/","og_site_name":"Ktur","article_modified_time":"2023-07-27T07:20:54+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/www.ktur.fr\/wp-content\/uploads\/C-Users-louis-AppData-Local-Packages-BlueMail.BlueMailEmail_t08282y3j4hc4-LocalCache-Roaming-BlueMail-Content-G-Inline-_71_46_50_95_51_118_80_69_46_48_95_51_118_81_65-Logo-ktur-fond-transparent.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"11 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.ktur.fr\/legal\/","url":"https:\/\/www.ktur.fr\/legal\/","name":"L\u00e9gal - Ktur","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.ktur.fr\/#website"},"datePublished":"2021-07-14T13:26:13+00:00","dateModified":"2023-07-27T07:20:54+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.ktur.fr\/legal\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.ktur.fr\/legal\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.ktur.fr\/legal\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.ktur.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"L\u00e9gal"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.ktur.fr\/#website","url":"https:\/\/www.ktur.fr\/","name":"Ktur","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/www.ktur.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.ktur.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.ktur.fr\/#organization","name":"Ktur","url":"https:\/\/www.ktur.fr\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.ktur.fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.ktur.fr\/wp-content\/uploads\/C-Users-louis-AppData-Local-Packages-BlueMail.BlueMailEmail_t08282y3j4hc4-LocalCache-Roaming-BlueMail-Content-G-Inline-_71_46_50_95_51_118_80_69_46_48_95_51_118_81_65-Logo-ktur-fond-transparent.png","contentUrl":"https:\/\/www.ktur.fr\/wp-content\/uploads\/C-Users-louis-AppData-Local-Packages-BlueMail.BlueMailEmail_t08282y3j4hc4-LocalCache-Roaming-BlueMail-Content-G-Inline-_71_46_50_95_51_118_80_69_46_48_95_51_118_81_65-Logo-ktur-fond-transparent.png","width":1080,"height":1080,"caption":"Ktur"},"image":{"@id":"https:\/\/www.ktur.fr\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.ktur.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/695"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.ktur.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.ktur.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ktur.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ktur.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=695"}],"version-history":[{"count":115,"href":"https:\/\/www.ktur.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/695\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2379,"href":"https:\/\/www.ktur.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/695\/revisions\/2379"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ktur.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2206"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.ktur.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=695"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}